點睇波台手足成功帶起風向收達哥皮，但係cc又推左大丁上去？

班友係咪食開屎

就係要借大j收達狗皮

天氣仔會唔會太盲反 波台一直在反達最前線

此時的大J與林慧韡